佛祖頭？Galaxy Note 10 渲染圖揭穿孔鏡頭置中設計

在智能手機市場上，穿孔、瀏海、水滴等全面屏都已經成為司空見慣。而近日，外國知名爆料人士指出，Samsung Galaxy Note 10 或採用前所未有的屏幕打孔設計，將打孔移到屏幕中間。

據 PhoneArena 最新消息，在 Samsung Galaxy Note 10 渲染圖中，手機採用對稱式設計，無論是正面還是背部，前置開孔鏡頭和後置鏡頭都將置中對稱。屏幕開孔位置與原本的開孔方式都有不同，採用中間穿孔的設計，而且後置也改為垂直排列。目前，前置中間鏡頭有單鏡頭和雙鏡頭兩個版本，不排除對應 Galaxy Note 10 兩種機型的可能。

早前消息指出，Galaxy Note 10 將會採用 19:9 比例的超感官全視屏，採用 Snapdragon 855 處理器，記憶體體及儲存方面最高會有 12GB + 1TB 的組合，4,170mAh 電池容量，支援 25W 快充。鏡頭方面， Galaxy Note 10 採用可變光圈主鏡頭+超廣角+光學變焦後置三鏡頭組合設計，而 Galaxy Note 10 Pro 則會增加一顆 ToF 鏡頭。 Samsung 預計最快會在 8月發布 Galaxy Note 10 系列旗艦手機，讓我們拭目以待吧。

不如直接取消個前鏡頭仲好啦

柒過m額尤其雙鏡頭

好柒呀

用幻視/家燕姐做wallpaper 岩曬

前鏡真係無需要雙鏡 一個廣角咪算

機背做個mon，用後鏡自拍

出得幾勁
等三年就唔support update
一直唔改善我都唔會買an機

家燕媽媽note

等下年s11算

得你條毒撚用唔著前鏡

依家智能電話最大敵人就係前置鏡頭，點解唔直接取佢？咁咪可以完全解決問題囉

1.廣角會有distortion

2.兩個前鏡 就算淨係用緊正常鏡mode
個wide鏡其實都有開住 用嚟detect景深 如果遮住個wide鏡係直頭影唔到

3.一個人自拍用wide好撚奇怪

咁如果用機殼 咁咪一定要係透明

手機殼開個位俾個mon，好似開個窿俾鏡頭咁

實俾人屌 尤其是港女
開窿俾個mon 機殼個公仔冇位放 得返勁細粒

vertical 咁咪更加礙眼 二郎神咩

屌啦星可唔可以唔好再用曲Mon
年中都唔知駛咗幾多錢落Mon貼到

濫係要整到部機邊薄D, 講到話手感好D.
但大佬啊, 依家D用家, 無9成都8成人用手機套啦. 乜手感都係靠個手機套啦

家燕姐

手感好個閪咩講真
有啲用啞面就跣到仆街
note就好啲 光面夠啜手
但係郁啲就花 一定用套
用得套都唔會再care佢哂質地
再講 機邊真係要薄嘅平面都做到

咁撚柒

仲柒過s9

好滿意note 9

其實可唔可以用外置鏡頭，透過藍芽或者typec連接

三星幾時先唔出曲MON S同NOTE
我NOTE5頂左4年仲等緊換機唔想轉會